又有女手足被姦成孕。我唔明，點解可以無人做野，然後警畜安然無恙、繼續輪姦都無事、直到善終？

再有女手足被姦成孕。我唔明，點解可以無人做野，然後警畜安然無恙、繼續輪姦都無事、直到善終。唔做呢樣起碼都出黎suck，點解啲人好似一切如常咁？聽日繼續翻工、如常生活？

【抗暴之戰】《紐時》：港示威者憂不獲公平審訊 逾200人以不同途徑赴台暫避

推啊黑警落地獄啊屌你老母

咪嗌左報仇同反抗囉

屌

咁你想做乜咪做乜
點解係叫人做你想做既野？

黑警被清算都便宜左
為左犧牲嘅手足 公義一定要到來
只遊行抗爭係影響唔到任何野
最低限度抗爭都要罷工
同埋我唔想當犧牲左手足同前線手足係condom
聽朝一定要出黎

推

未報姐，遲早禍及三代還

冷軍係咁架啦

收皮啦屌你老母 遊行嗌口號就贏到架啦

邊個報比佢地？又黎人在做天在看嗰套？要清算佢地只能由自己黎做

Lm

我唔明點解樓豬自己又唔做啲野，淨係識開post叫其他人做
你當自己係大台？定係指揮官？

唔通開花要同你講咩？定你係popo想chok料？

唔通邊日出左去開花要同你講？定你係popo想chok料？

計返懷孕率就估到總共有幾多單

無錯

直接原因係黑警同律政司唔告，就唔會拉。

根源係無雙普選，政權係中共欽點。

咁你又開post問做咩冇人做野

我夠可以答返你：「唔通邊日出左去開花要同你講？定你係popo想chok料？」

嗌完就會贏架啦

事實係日日都大把人 工照翻 舞照條啊

開post屌人唔做野 人地屌返佢就發爛炸
你話唔係五毛有心引戰都無人信

位牧師公開曬名 仲安唔安全

台灣牧師？

港豬

連罷工，都要人幫，佢地眼中呢場運動根本係wfc, 贏就贏 輸就輸，最緊要唔好阻我翻工賺錢

愛爾蘭咁做最理想，到死我都要推

果班繼續翻工嘅仆街
連罷工，都要人幫，佢地眼中呢場運動根本係wfc, 贏就贏 輸就輸，最緊要唔好阻我翻工賺錢
如果贏左，呢班人唔值得享有任何野

事實係日日都大把人 工照翻 舞照跳啊
果班繼續翻工嘅仆街
連罷工，都要人幫，佢地眼中呢場運動根本係wfc, 贏就贏 輸就輸，最緊要唔好阻我翻工賺錢
如果贏左，呢班人唔值得享有任何野

家下成個香港都當冇事發生，冷處理件事
被狗強姦手足根本不分男女，唔係要落仔個d根本不計其數
唔好再怪手足唔出黎指證，想企出黎指證個d唔使驚俾狗告暴動，全家變浮屍？而家邊個敢企出黎？

宜家係 已經爆左出黎，但繼續翻工 一切如常

果班繼續翻工嘅仆街好自為之

唔會咁傻豬係真名

12.9 三罷！

咁可以點

pis

咁你即係想做咩啫

所以天滅中共

仲有好多豬話話冇咩真憑實據，唔會嘅唔會嘅
有真憑實據又話進入司法程序唔好討論啦
我屌晒佢佢地老母！！！！！！
自己幫班殺人犯強姦犯冷處理件事！！！！！！！手足就咁就一世！！！！！！！！

留DNA 啦

唔好俾黑警走

有DNA先有用架

今日行完 聽日咪又係冇事咁返工
香港人返工不是口號！

大把人 wfc, 平行時空, 工照翻 舞照跳
要升級罷工 唔想再咁多前線變condom 真係要呢班人作出行動先得
之前11月黎明之前 日日寫字樓下派文宣叫人響應罷工 但當然班冷血pk係繼續翻工

留名睇樓主post張一手狗頭相上黎

我屌緊班繼續翻工撚啊
大把人 wfc, 平行時空, 工照翻 舞照跳
要升級罷工 唔想再咁多前線變condom 真係要呢班人作出行動先得
之前11月黎明之前 日日寫字樓下派文宣叫人響應罷工 但當然班冷血pk係繼續翻工

最好就遊行都唔好啦
你都係想咁講姐
拉

咁你幾時出去

理你先算啦！

樓主問吓自己點解唔做
就知點解冇人做

印度人話比你聽
報應唔會自動送埋黎

一人或十幾人行動都可以屈私怨
但當幾百人出動就算凌虐個強姦者

社會都一致認為替天行道
當權者都唔肯多事

夠膽殺豬/佢哋嗎？唔夠膽就無資格話嬲！

我屌緊班繼續翻工撚啊
要升級罷工 唔想再咁多前線變condom 真係要呢班人作出行動先得

樓主唔好比佢大到

不割，唔好鬧樓主，見到po各自諗下可以做咩，兄弟爬山，各有各做。多一個朋友，好過多一個敵人。

之前office日日都坐滿人 得我同幾丁友罷 真係灰機

自稱
真嘅使乜偷走去台灣

永不忘記 追究到底

731 831 黑警死全家

殺雞儆侯識唔識呀笨柒？

其實韓國個陣發生呢啲事都唔係即刻追究到
受害人自己都唔知邊個強姦佢啦
呢啲事只可以係日後有系統咁清算哂成個警隊先有後果
就算你依家就殺曱甴都報唔到仇

可以點做
大家幫下手

講清楚D
以為你點緊d中學生去劏狗跟住失手被擒坐監

黑警死全家

莫講le d, 離奇屍體都唔知點做好啦, 之前咪文宣叫大家留DNA先至去發夢, 又冇左件事?
不過我相信天網恢恢!!!!!!!

Push

唔太明你logic
真就唔洗避難？唔走，落完仔再被人吿暴動坐十碌
唔少受害者 都可能係前線 瀨左野 被popo要脅下強暴
吿popo=自己出黎送頭 同埋宜家呢個時勢 警隊應該唔會比你捉到班強姦犯

同埋點解第一時間係懷疑受害者經歷？wtf

黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

Fake news太多
如果係真
驗孕大約知幾多星期
如果佢俾人拉過應該都有紀錄
Show埋出黎睇到時間match
起碼要咁

push

咁你當事人唔出嚟指證，真係咩都幫唔到

香港冇工會保障，邊個夠膽同你長期罷工？唔係個個都冇經濟負擔，依家已經有人籌備緊各行業公會，成事之後冇罷工先再屌啦

唔通著返工衫喬裝去開花要同你講？定你係popo想chok料？

咁聽日呢？講好左升級罷工啊...唔想手足又變condom...

我公司 frd公司office 都大把人照翻呀 好似平行時空咁

唔通佢地晚晚放工出去開花要同你講？定你係popo想chok料？

點解要當事人出黎先信？當事人受咁大傷害，諗下都想死，出黎仲要有一班蛋散懷疑係咪老作，加埋對家抹黑二次傷害，點出黎？
只有靠身邊其他人出黎講。宜家唔只一單，係幾單，有qe ward,有律師樓,有牧師 出黎講，都咁少反應，繼續翻工果班係冷血定點？

我都想，但如果係咁齊心就贏左啦

至少最低限度幫手罷工啊

你岩

佢想外判比人去承受風險

你太天真
香港係好多人平行時空緊
公司個個同事口口聲聲話自己黃，黑警做乜做乜好嬲好嬲點算點算，自己就第一個行路都要返工仲話我地唔可以罷工架

你似自己翹埋雙手推人去做你心目中嘅效果

這份仇恨 港人豈能遺忘

若然未報時晨未到

因為唔係姦佢地 或者佢地個女

要做嘢。。。

最撚多同你和你lunch當做左野
過到自己良心

大三罷

殺雞儆猴

唔罷工嘅，遲早要死

倒不如殺人啦！

你哋敢咩？廢柴！

你又知佢無做？

叫人做等於自己無做？

其實呢啲時候醫護仲堅持唔發聲 所以格守專業保障病人私隱真係仲有意思咩

咁事實係 咁樣得唔到回響，冇人會理

呢個係現實

而且唔發聲 = 間接傷害下一個潛在受害者

p

一係就殺咗佢，如果唔敢就返去訓啦

佢地永遠唔會醒，除非比人恐嚇，綁架，強姦，殺（殺完就會示眾！）

屌你老母啊

點解身邊其他人出黎講 就得唔到回響？

做，係做到。之後全城圍捕，冇安身之處，網上又一大班人話自導自演，就算聯絡其他手足都會被懷疑；到走唔到，被捕啦，泛民至本土光譜嘅抗爭支援組織都唔會第一時間去救人，入到狗屋又要被人雞姦又要拆骨，重要可能被自殺；做，真係做到，不過做嘢嘅手足係依個大環境下，同自殺係冇分別，唔好講到閃個人出嚟做嘢埋狗單，之後佢就可以簡單隱藏返身份，而且之後絕對唔會俾狗追查到。

記住，好多人都想，亦有準備做，但大環境真係好難。

Pushhhhhhh

咁樓豬你又唔做野？

不如你問左當事人啲屋企人先啦

根本信li d 報導或理li d 報導既人好少，
是旦搵個人出來吹， 同消息人士都無分別

又用謠言煽動他人

咪咁自私
只要有一單出黎指證左
傳媒報哂搞大左
邊個敢殺你
最多坐十年 幫到全香港
但無一個願意出黎比證據。。

咁你除左開post又做左d 咩

我覺得樓主post呢個係想令大家多啲關注
同埋集思廣益睇吓有咩可以做

喺度嘈邊個唔做嘢
感覺好似班寫字樓港豬喺公司射波一樣
對件事有益處咩？！

Fc?

諗起個陣話咩fc到比人輪姦d狗又會點點點

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

痴撚線

Cls

自私？有咩著數？
被姦完
又要捱官司
又要受千夫所指
甚至又要受牢獄之苦

俾著我我狗，姦完個女仔，知道佢有機會爆大鑊唔殺人滅口都要脅女仔全家？手足就算自己勇敢，唔通唔驚全家被消失變浮屍空中飛人？

你睇下陳彥霖同佢媽媽？

都未落案
點會進入司法程序
之前受害者搵律師追問調查進度
係連覆都唔撚覆啊

唉

所以係因應香港嘅民情 發展出和你lunch
自己老母會喺WhatsApp group同藍絲激辯 佢同我講佢好心痛咁多人比拉同毒打 甚至係被自殺 我同佢講香港打工其實真係囚徒理論 希望佢哋罷工 佢即刻問我生活費學費點處理 嗰陣時咁岩食緊飯 你要我買單買晒全家三個人嘅錢

明知不停有女示威者係唔同日子遭輪姦唔講,仲覺得自己好正直保護緊女受害人
實際就係日日一車車女車番去,簡幾個去輪姦,過百人唔見d好閒
班醫護良心就幫人洗傷口, 輔導,落仔,診性病
仲自high自己隱瞞左幾多單強姦case,真係超重視病人私隱

講出黎有咩用：
越隱瞞，越比班人渣得逞。揭露左，即刻上國際鎂光燈，喺香港做啲咁嘅野，邊個想支持中共都難

冇evidence邊個信：
一班專業人士出黎指證，國際咪照報導，只有黨媒藍絲媒體會否定

依加個個都信有強姦架啦,講同唔講無大分別：
差在無醫護公開出面揭露，而且其他國家d人唔知啊。 美國人唔知，英國人唔知，以為只係普通打打殺殺，唔知有d咁反人道極端變態恐怖嘅野發生喺未成年少女身上。喺香港呀，唔係咩中東印度非洲第三世界發生。佢地知左，係咪會更多人關注，更易令外國國會政府做野？

推！

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝
罷工tg: hkonstrike

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

醫護爆料未

口號

仆街畜牲

冇人返工邊到黎咁多物資呀
天跌落黎？

成日叫人做，自己做咗未呢？

講中重點就屌手足老母，勁

up

block

分化撚

分化撚常用招數
就係將兩樣唔關事嘅嘢放係對立位置

要推

兒登人死剩巴口

香港人 仇恨永不遺忘

因為唔明點解無人做野個啲全部都無做野，which is all of us

都話實有強姦 當殺人都無人拉 仲有咩唔做得？ 啲獸性出晒嚟 下次會係喺街見到靚女就會拉上車返去輪 一句話你係暴徒已經可2掉你落海
做狗真係好 有得輪姦啲女

Agger，要做！革命不是請客！

繼續番工網上屌黑警先 等星期六日大家放假遊行叫口號

想做野果班又比你地笑啦

我都唔明啊

fc 撚唔出嚟講兩句嘅

咪有手足買咗槍囉 不過黃咗

香港輸唔係無理由架
祈禱將來被輪姦被自殺被賣器官唔係自己/身邊既人算啦

難聽講句

港豬係冇人阻到佢地返工
而呢班港豬佔左香港大多數人

呢場運動贏左當bouns 輸左都冇得怨
如果輸左我會覺得班港豬抵死 個個淨係識ig fb講嬲

如果買槍單野無黃，百幾飛打晒上狗身報仇啦

冇證據點信

女權組織要人- 正尋找「警察性暴力」證人/受害者, 提供資料, 協助國際游說

首先要知道班強姦犯係邊個 住喺邊 有冇家人

唔係話幫緊？

荃灣少女

真係射死其實都便宜左佢地
要黑警每一秒每一刻都帶著被侵犯、被虐待嘅痛苦同愧疚咁活著

最撚煩就係你哩D

因為為成鳩日話唔好二次傷害人

但實情係唔現身唔會有人企出嚟幫拖

律師跟進緊
但查案係新界南重案
自己人查自己人
隨時無咗件事
拖你幾年
最後求其出封信畀你話無證據

fuck..

根本拉唔到人 就上唔到court..

落地肉